邊到有得買紫外線燈

想問邊到有得買，急要，謝

我有UV光管+燈架 要嘅PM 5-8cm長